{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012174",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 아필 호텔"
    },
    "text": "アピルホテルは宿泊施設全体の客室数が44室であり、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っております。 ビジネスホテルとして広く清潔な客室とモダンなインテリアで愛されています。 客室内には55インチのLED TVとオーレTVのリプレイ機能があり、ご利用者向けのファックスとプリンターも無料でご用意しております。 客室には一体型便器と温度調節器、天井型エアコンとヒーターが設置されており、上水道管を通じた100%水道水が使用できます。 また、あらゆる種類の充電器を使用できる充電器も備えています。 スタンダード、プレミアム、VIP客室は一体型ヘアアイロンとヘアドライヤーも備えており、ヘアアイロンはフロントでレンタルできます。 客室の種類はスタンダードルーム、ツインベッドルーム、トリプルベッドルーム、プレミアムルーム、VIPルームで構成されており、最大3人まで宿泊できます。 満19歳未満の未成年者は利用が不可能であり、入室時に身分証明書を持参しない場合、入室が制限されます。 また、チェックアウトまでの駐車は無料で提供され、追加車両登録時に追加料金が発生します。 便宜上、ペットは入室できません。 アピルホテルの価格対比広い客室と良い寝具類、きれいな施設などは満足のいく経験を提供し、サービスやフロントスタッフの親切度は改善が必要な部分と評価されました。 全般的には快適で満足のいく宿としてお客様に高い評価を受けました。",
    "QA": [
        {
            "question": "アピルホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "アピルホテルの宿泊施設全体の客室数は44室です。"
        },
        {
            "question": "アピルホテルはどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "アピルホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "アピルホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "アピルホテルの客室には55インチのLED TV、オーレTVのリプレイ機能、ファックスとプリンターが無料で利用できる設備があります。"
        },
        {
            "question": "アピルホテルの客室内にはどのような便器が設置されていますか？",
            "answer": "アピルホテルの客室には一体型便器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "アピルホテルの客室で使用できる水はどのような水ですか？",
            "answer": "アピルホテルの客室で使用できる水は上水道管を通じた100%水道水です。"
        },
        {
            "question": "アピルホテルの客室には充電器が備えられていますか？",
            "answer": "はい、アピルホテルの客室にはあらゆる種類の充電器を使用できる充電器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "アピルホテルの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "アピルホテルの客室の種類はスタンダードルーム、ツインベッドルーム、トリプルベッドルーム、プレミアムルーム、VIPルームの5種類です。"
        },
        {
            "question": "アピルホテルのチェックアウトまでの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、アピルホテルのチェックアウトまでの駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "アピルホテルではペットを入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、アピルホテルではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "アピルホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "アピルホテルは広い客室や良い寝具類、きれいな施設などから満足のいく経験を提供し、サービスやフロントスタッフの親切度は改善が必要な部分と評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 496
    }
}